一陣10：00，一齊叫「聽日後日 初選投票」

一陣10：00，一齊叫「聽日後日 初選投票」

初選